# Projet de test - FOOBAR 
# Projet de test - FOOBAR

## Auteur
  - Nom : Foo
  - Prénom : Bar
  - Métier : gitlabeur

## Description
pas grand chose d'autre à dire pour le moment

## Installation
Lancer le script "install.sh"

## Désinstallation
Lancer le script **uninstall.sh**
